睇喜劇睇到結局哭咗 是否很沒用

太感人
有無人都好易代入咗套戲
同加好多自己幻想落去

樓煮柒到潛咗。。。

認真post無人理

屌 好撚垃圾
幾時見到

無可能 圖

又想hulk

一人柒一次

真係嗚咗

你柒啲

圖

你柒好多
雖然我呢獲都柒唔少

預埋我

我應變能力💯😂🤣😂🤣

肥仔今次又衰邊範

我即刻提你 你咁玩鳩我

衰在睇喜劇睇到嗚😭

無傷肝啦大家咁熟

想知你柒咩-.-

柒咗自己變撚咗喜劇主角

咁你個樣不嬲funny㗎啦

好多人都咁講
我應該開心定傷心好